# Помощь CrowdWiz

CrowdWiz 2.0 - это платформа Финансовых Смарт-Контрактов, постороенная на технологии Graphene, созданной Cryptonomex. Graphene можно рассматривать как набор инструментов или технологию для создания блокчейнов работающих в режиме реального времени.

Этот раздел помощи дает краткий обзор и описывает основные понятия этого приложения.

## Введение

- [CrowdWiz](introduction/crowdwiz.md)
- [Кошелек](introduction/wallets.md)
- [Резервные копии](introduction/backups.md)
- [Блокчейн](introduction/blockchain.md)
- [Делегаты](introduction/witness.md)
- [Работники](introduction/workers.md)
- [Члены Комитета](introduction/committee.md)

## Аккаунты

- [Введение](accounts/general.md)
- [Разрешения](accounts/permissions.md)
- [Членство](accounts/membership.md)

## Активы

<!-- - [Привязанные к рынку активы](assets/mpa.md) (BitUSD, BitEUR, BitGOLD, Bit\*,...) -->
- [Эмитированные пользователем активы](assets/uia.md)
<!-- - [Приватизированные BitAssets](assets/privbitassets.md) -->

<!-- ## Децентрализованная биржа

- [Введение](dex/introduction.md)
- [Торговля](dex/trading.md)
- [Короткая продажа BitAssets](dex/shorting.md) -->

* * *

[Глоссарий](glossary.md)